其實都就23條立法啦, 仲討論邊個討論區係清泉有咩意思?

23條一立, 所有討論區都要奶共
係連登仔冇得屌高登多5毛, 而高登仔就可以追撚住連登黎咬, 話連登係山寨登
不過中國不嬲都唔反對山寨,仲非常支持山寨